我的功夫🐰

𡃁仔你醒定啲啊

好可愛
睇左樓主Facebook 你㨂左邊間寵物酒店？主人有無唔慣啊？

Rola ，在觀塘的，可以用cam睇佢

隻屎尿手

食蕉不用返印度